{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049587",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 로마의휴일펜션"
    },
    "text": "入退室のご案内は午後3時に入室可能で、午前11時に退室する必要があります。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルをご利用いただけます。 2~3名基準では20,000ウォン、4名基準では30,000ウォンの金額が決済されます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 入室は最大人数を超えることはできません。 付帯施設は売店、フットサル場、ブックカフェ、映画館があり、駐車は無料でご利用いただけます。 また、釣りやカワニナ釣り体験も可能です。 個別バーベキューと映画(OTT)が無料で利用でき、キッチンが備わっていて客室は禁煙です。 ファミリーと渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3名基準では20,000ウォン、4名基準では30,000ウォンの金額が決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "売店、フットサル場、ブックカフェ、映画館があります。また、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "釣りやカワニナ釣り体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、釣りやカワニナ釣り体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや映画は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューと映画(OTT)が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチンが備わっていますか？",
            "answer": "はい、客室にはキッチンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "隣接している施設は何ですか？",
            "answer": "隣接している施設にはファミリーと渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 376
    }
}